覺唔覺得田小娟真係好正

係
kpop界kendrick lamar

respectfully disagree

佢係幾勁

係有才華
但睇返以前個樣
而家個下巴愈嚟愈尖

靚女多數都係咁

今次幾美❤️

唔覺 麻麻

應該排到第六

？

點解我睇撚左小田和正